# Тестовое задание Smile

Для проверки задания можно использовать сгенерированные CSV-файлы согласно условиям ТЗ. Они размещены в каталоге tz-csv, который размещен в корне проекта.

Тестовое задание разработано с использованием php-фреймворка laravel 5.2

Фронтенд сделан с использованием Bootstrap 3.

Комментарии в проекте написаны на английском языке.

## Развертывание проекта и БД

- Загрузить проект с репозитория GIT: git clone https://gitlab.com/shevchenkodg/tsmile.loc.git

- Выполнить установку зависимостей: composer install

- Создать пустую БД и прописать к ней доступы в файле .env (если его нет, можно взять .env.example и переименовать его).

- Развернуть таблицы: php artisan migrate

## Контакты


Skype: shevchenko-wm

E-mail: shevchenko-wm@ukr.net

© Шевченко Денис, 2017